K-hiphop討論區(25) - 韓國最大型高中生RAPPER比賽上線啦(準備)

歡迎各位新朋友仔一齊討論

留名 新年快樂

Lmlm~

各位新年翌日快樂

lm 大家新年快樂

咁多位身體健康

新年福利 會員限定

LMLM

好正白滑波波
咁多位新年快樂！派返幾封利是先 FLEX

新年快樂！！！

Lm

我都想收到佢利是

D.Ark鹹濕仔 明明好似未夠秤

各位新年快樂

笑撚死 話說媽咪手啱啱live同大家一齊睇六合彩結果
佢同wons+另外兩個同事每人買咗兩張除咗有張中兩個其他都係吉/中一個only笑到仆街

lm

樓主幾時派利是

Yuzion係咩事 唔識韓文睇唔明

個ig po有埋英文翻譯架 scroll down to see

大概係收咗feating 錢唔還
但又最後冇做到feating

俾1$你

mk妹呃錢

樓主唔好迫我呀

話時話 你唱歌都幾好聽

[Full Album] 서리 (30) - THE FROST ON YOUR KIDS / 앨범 전곡 듣기

第一次聽呢舊野 唔知係咪crew名 但聽到有khundi panda simba同埋desl 我諗應該都係佢地玩開嗰批 beat都似viann 既beat

dsel 自膠

有啲old school feel 幾鐘意dsel 佢把聲同發音加埋都幾吸引

我反而成日覺得DSEL既音源聲同上smtm既佢有啲分別有時都幾難認

dumb dumb真係經典
睇得出距真係好鍾意rv

諗起我唱歌

最近有少少迷上咗homies 不過好似一首中字既歌都無

Yuzion - California (Official Video) (Dir. by @j_h_n_y_)

又有一首連全能既連登巴絲唔睇歌詞都聽得明既歌?

唔講佢d詞先
佢d歌好似來來去去都係咁
無活用到！

i don't wanna die

聽完佢最新隻碟 無一首歌係留到印象
歌詞來來去去都係嗰啲 beat又差唔多 唱法直情一模一樣

可能就係咁所以俾人踢咗出young and rich

遲到 留名

Kid milli個cooking ig上水了 今次整得靚靚仔仔

琴晚瞓覺前碌IG俾我見到佢個post 餓到死

梅菜扣肉咁

Hiphople估依位神秘人係D.ark 話Trade L因為係預告出現過所以應該唔係佢Lil tachi同big naughty應該就唔會報名

今日IlI BOI killing verse

要多啲十卜Esen了
圖一：新年快樂啊大家唔係漢服，係韓服。成班賊仔面皮厚到。認為韓服係漢服既人，唔該你地醒下啦，係韓國㗎

圖二：第日Hiphop都唔係美國㗎啦 到時係咪又話蟈發明㗎？

係E-Sens

啱
打錯sor9E-sens~~~

佢煮完俾左我試味好好食呀

哩個真
不過我覺得henz club最好聽

係聽左半首冇聽了

快啲聽下 勁正

On air真係聽到起晒雞皮個人覺得lil boi live好聽過音源

有冇人知英智發生咩事
見佢俾中國人鬧

Repost定唔知like咗esen 個韓服post

CLS

原來係咁 thx ching
英智呢期最紅係佢 啲廣告多到 ig followers都有1m 唔憂得罪玻璃國

勁花心你老公望住你

戇撚柒鳩好撚煩啊班支那
佢地係咁send dm叫youngji睇多啲書，但佢地啲書又幾客觀幾啱啊成班懵柄

啱啱同youngji講咗句加油同埋叫佢唔洗撚理班煩膠支那，因為佢地出咗名煩膠同埋無腦

然後佢好快覆咗我應該係copy and paste嚟，我諗佢個dm應該比班支那洗爆咗 大家都可以比啲愛佢 順便同佢講有好多香港fans十卜佢

大家都中意rv

大概都係話：多謝你一直以嚟既支持，身為一個具有影響力既公眾人物嚟緊會更加注意同做得更好，希望你有美好的一天

咁應該係copy

如果照copy俾班小粉紅
會唔會佢地睇完激到彈起

琴日見到有個人dm 「🤮🤮🤮」比英智，英智like左個留言
真係激到佢飛起

會你睇下佢地啲反應，以為成個世界圍住佢地轉

英智係cap低再repost?
e sens po喺story又唔會有得like

係krhiphoplover個ig repost咗E-sens個story,然後youngji like咗個post

原來係咁

佢哋當自己係邊個

陰陽怪氣
大陸好鐘意咩用詞都用拼音縮寫

因為會比人和諧
好心佢地 党對佢地咁好就咪撚成日翻牆出嚟
爱国爱党咪撚睇韓綜啦

聽講照打會俾人封號定咩
所以好多縮寫 例如nmsl
支那人真係好慘

成身g點又要睇又要嘈，仲要逼啲韓國綜藝match返支那果套諗法咁撚麻煩就返去睇蟈綜啦，反正全部都係抄人咋嘛

睇返啲開心嘢take it有mv

但依家連正常生活用語
佢地都會慣性咁樣去打黎

啲大陸人對陰陽怪氣呢個term好撚敏感架
但廣東話入面 暫時諗唔到點樣譯出黎先最中
你當係好似係扮曬野咁講反話咁

終於肯躝出黎

到底呢壇野會唔會激起其他韓國RAPPER對強國人既反感呢今次燒到上身啦

希望會

人唔笑狗都吠E-sens真係未卜先知，
「第時hiphop都係中國」將係不久既將來出現

hiphop 應該難少少

會多咗好多diss歌

有無人有睇好奇之國的nuckmills 第12集 搵3個rapper去相親 笑到死

屌 黎緊高等又有d.ark
原本想睇都變唔想睇

implanted kid同mckdaddy好搞笑前者係咁skr skr，後者個tone真係好假

真係佢？

無留意 第1條友係咁skr真係好搞笑 如果係真實反應既話都幾好笑條友

應該有啦 佢同trade l突然fd 左

麻煩樓主出盡全力燈走佢

唔撚想撐佢放佢名喺topic污染晒個post

我覺得佢行唔遠
忍下，後尾應該見佢唔到

btw 個trade l都吸引唔到我希望有其他黑馬

反而我覺得trade l唔差 但有素人都想睇素人多啲

但肯定勁多鏡頭

D ark ok啊 佢首potential我覺得唔錯

來了

補返翻譯：

Simon D, Loco, Jay Park…’ 高等Rapper’Mentor軍團即將發行第一首團體曲

‘高等Rapper 4’ Mentor軍團團體曲將在19號發行
包含了對十代高等Rapper的應援

見changmo po咗幾張有關dok2既story
諗起前排有巴打話superbee ig icon換咗有dok2既相

唔知係咪真係之前講果個呢

got柒嗰個？

rosedepenny入左Amoeba Culture

真 係友講幾句野就skr 一次 如果真的相親條女會唔會嚇走

gsoul簽咗華納
同返Jamie同公司
btw唔係好熟韓國華納 有冇人講下

有人較光咗嗰預告 真係距

絲打 係「佢」呀
btw 估唔到咁快 今晚11點

今日aomg個新po 都似係金有謙嘅 外型身高都似
又唔係話廢嘅 跳樓真係好勁 但唱歌同rap都麻麻
唱歌叻過rap咁 但又唔係把聲好特別個種
唔知佢入去做咩 但可能入去可以做到佢想做嘅音樂
佢以前係soundcloud都出過歌 都幾hiphop style嘅
利申 勁老屎忽got7fans

屌打錯跳樓係跳舞 我屌那星

麻煩大家唔好推

屌 笑撚到仆街

佢平時係咪咁樣跳？

Yea bro you know it’s hiphop

咁真係幾勁下 仲可以對望做fan service

邊個接住佢仲有10秒攬攬幸福死

記錯聽日

你幾時學下佢咁hiphop

佢: 大家尖叫

Hip hop is 雞蛋

講起 睇人跳佢首歌睇得多
首歌又幾上腦

係術語黎 你唔識就out了

高等竟然有kpop star6個冠軍

同宇燦出過歌果個boyfriend
我本身認唔到 係見到個mv畫面先知係邊個

20號 香港時間7PM 有HIPHOPPLAYA TALK & LIVE
有好耐冇見嘅YOUNG B

我好興奮啊

表演露pat pat

金有謙真係負責跳舞

仲以為咁快有新歌

我都係 以為咁快手有歌

AOMG 唔係本身有啲靚女伴舞咩

想聽歌多啲

講真簽Koreanzombie個陣仲意外
而家簽有謙反而覺得無乜野

叫有謙去korean zombie個場到做啦啦隊跳舞啦不如

通常都係搵honey j嗰堆做dancer好似係

仲以為係每team一首歌

一開就聽到sogumm 把聲

樓主一定好開心

schoolrap4

但首歌都好正 changmo同yumdda

今晚

公開左D ark

點解mc nucksal會撈埋入去

其實係jay park想學跳舞所以先加佢入黎
大家都諗太多

agger 不過jay park已經識跳舞 可能真係想學跳樓

可能啦
畢竟呢啲高難度動作係要有人專業指導嘅

CHANGMO

做咩？

佢嗰part好聽

期待開播

首歌好正

接近10點我會再上水乞直播LINK

[4K] 스월비(Swervy)의 킬링벌스를 라이브로! | ART GANG MONEY, Mama Lisa, U DUNNO, Alibi, 파랑 등

好撚好聽呀救命佢次次SMTM都好快俾人FOUL 但佢啲音源好多都好好聽

需要更多人留意佢

已經買好零食準備今晚追直播超期待 想睇多啲識郁版既Way Ched

有冇link

依條係Higuys 我都正係揾到依條 睇下各位師傅朋友有冇其他

thanks

YUMDDA 真係越睇越似巨嬰

唔洗啊

屌真係相聲大會
笑死

Ipad+1

睇佢地講野都好好笑

有冇人都好lag

me

屌拿星 可唔可以唔好再上呢啲競賽節目
次次見到佢個格都好惡頂
Rap又十年如一日咁
唔係話唔勁但唔會令人再keep住睇佢
最大獲既係成日忘詞又扮勁 好撚尷尬

不過通常講明要拎第一個啲都係拎唔到

有例外既 但一定唔會係佢先
食老本又冇黎態度 憑咩咁串

笑死我

我屌

你今日做乜嘢笑死

同jay park一樣high左

屌 你好搞笑隔住mon都feel到你果種過山車心情

*空

係

好想睇呀

仆街係咁幫人改名

[MV] JOWOOCHAN, PARKHYUNJIN, ACHILLO (조우찬, 박현진, 에이칠로) _ OGZ (PROD. GroovyRoom)

k-rapstar嗰個rap係幾唔錯 把聲好聽

順便回憶一下宇燦bb

今集出左佢未？

樓主今晚好撚搞笑high既程度同jay park有得揮

唔好拎我同jay park比啦會俾韓國網民屌

好奇之國第13集有coogie bb

【OSEN】[《#高等rapper#4》姜賢承認性侵犯後從節目下車，將進行全篇編輯]20日，出演《高等Rapper4》的薑賢因被曝出性侵犯行為已經確定退出節目。在韓國時間19日凌晨，某社區網站上傳了“我是在2018年遭受了高等rapper姜賢性侵犯的受害者”的文章。

聲稱是受害人的文章稱，自己是在2018年夏天遭受了強制性侵犯，在之前已經報警立案了，證據都還在。特別是作者強調道，“作為可憐的受害者，我和我的父母在節目中居然能看到那個人，這真的太可怕，也太可恥了。直到現在他也沒有對我道歉，我所遭受的創傷是難以估量的。”“雖然一直在苦惱要不要再一次說出來揭開自己的傷疤，但我難以忍受，我是受害者啊。”

以下是Mnet的立場。

Mnet《高等Rapper4》製作組在開播前與40位出演者進行了多次的深入會議。在這個過程中，我們並沒有聽到出演者姜賢的相關話題。

在看到社區帖子後，我們立即向出演者本人詢問確認是否屬實。姜賢承認之後，對引起的爭議表達了抱歉，並傳達了退出節目的立場。

因此，節目組也會將出演者姜賢相關鏡頭全部剪輯後播出，非常抱歉給觀眾們帶來的不便。

From公海

韓國真係好多人又性侵又暴打

D.ark冇事入埋pnation
其實佢係咪有好大背景

J爆

邊個

有黨

竟然係佢？見Mnet比咗唔少鏡頭佢仲好期待佢有咩搞作

咁索嘅邊個嚟㗎？

有冇人都睇緊

我話今年目標會出兩個Album
一個未做完 諗緊要揼邊一首
仲有一個新嘅

聽住先

啱先有題問最滿意邊個身體部位
唔記得佢答咩
但我諗起pat pat

好似係個嘴
我都係諗起pat pat

可能之後我又折磨PandaGomm 叫佢轉個beat先

Higuys 有中字了

又放閃

個pluma咁都有317
前面勁多好好都得二百幾
Btw 睇好Kpop star 6弟弟人地拎左kpop star冠軍都勁謙虛 你d.ark剩係識同一款trap同忘詞憑咩串到咁

Kpop star嗰個朴賢真同綜合格斗嗰個都好正 感覺285同290好似低咗少少

真係好唔妥D.ark
SMTM9已經俾Justhis明示又暗示提佢㗎 都仲係咁串
希望唔好又忘詞或者又用同一個flow

喺韓國 用Riot 呢個beat真係只係記得Nafla 一出聲已經K.O曬

唉真係唔想睇佢
拿拿林忘詞之後foul走啦
Show me 10都咪撚參加呀屌

見字即刻去左J多次nafla場60秒

鄭基石個story

睇Swings story 有新女朋友?

好似都一段時間了

Dok2

英智瘦到痴線
咁索點搞呀

突然出來了其實佢依家到底去咗邊

啱啱睇完第一集中字終於可以禁入黎追po
班學生比d分完全無任何參考價值
以為會高分最後得低分
以為會低分最後勁高分 睇到問曬號
同埋祝d ark快d忘詞收皮唔好再咁串串貢
一見到佢個自信樣就想一拳鐘落去

一普返件裇衫已經就開始有膠味
Pat彩虹陰唔襯呢個索女look

屌 啱啱睇完中字
Pluma憑乜野可以有317？不過佢自己都知自己咩事啦
BTW 同居果兩個都好有特色，瘦果個把聲我仲以為有autotune

尤其係多人識嗰啲 個個好似好俾面咁俾晒高分 咁算唔算人脈hiphop

swings 見到會唔會激死

係把聲自帶autotone好正
同居黃色衫嗰個我覺得可以再高分d
佢把聲沙啞得黎又唔會話聽唔清佢rap

見佢地一路都好似誇誇群咁
不停同攞303分嗰個人刷鞋

入左佢po出黎個網睇 同金泰熙並排

今季高等Rapper 4唔知點解好有養成節目 各位相聲大師由頭到尾係咁講好得意好得意changmo仲影咗jeju boy最後ending pose po埋ig

放開我meenoi

隻手套咩事

痴線Youngji真係靚咗好多

究竟佢pat彩虹陰點keep
之前啲人問佢都唔答

應該係漂完有keep 住做treatment

好撚靚仔，有冇藝名

腦補緊英智係俾layone拒絕咗之後，的起心肝減肥想layone後悔

叫tendo
我覺得有啲似okasian

吓原來呢個就係tendo 唔怪得好似有少少面善 同lil tachi勁fd嗰條友

不要再說了仲要預測埋人地幾強咁你覺得D.ark既走向會係點？

通常低調都係默默做大事我諗d.ark佢參加呢啲高等rapper都唔會忘詞架啦 似梁洪元咁參加完高等rapper拎返自信然後去到smtm10又發威

梁洪元真係威得起
但d. ark真心唔明憑咩咁串講要贏埋smtm10

其實我好想rhythm power繼續做導師

佢地做導師幾好 但今季呢導師真係屈晒機技術又有 最緊要係個個都可以開相聲大會

串唔係問題
但串到咁黑人憎就好似得佢
個時梁洪元都成日俾人針以前做過既野
但之後有承認做錯過 都有係音樂上面下苦功
慢慢啲人咪服囉 會認證佢既態度同作品
（每次上節目/訪談對staff都超級有禮貌
因為知以前做得唔好 所以依家要比其他人做得更多
我係梁洪元fans 啊屌）

個時許升同d.ark講個番說話 就知佢根本就冇心想去改/進步 又係想扮野過骨
咁樣就算紅咗贏咗都唔會行得遠
同埋以佢性格去smtm10再玩多次diss battle 一定沉唔住氣（話唔定嬲到忘詞

畢竟佢地做老師啲戰績都ok

搞笑戰績都唔差

今集最尾自我介紹(?)個到 講咗一次再補多次自己係p nation嘅d. ark
個到真心多咗
仲要smtm 9已經好麻麻 太大諗頭

俾著我應該已經禿咗一忽

真係唔明點解簽佢

真
升公主真係睇透人生百態咁款 講既野真係好中point

成撚日都忘詞 忘完仲要囂到仆街，有時都唔知佢有冇認真練過

D.ark忘詞時歌詞預告：
Yo～我唔記得左歌詞～你地依家聽緊既係我既freestyle～yo～到依一刻我都仲係未記得歌詞～繼續聽我既freestyle～freestyle～我既freestyle都勁過晒你地班垃圾～yo

yo～我忘詞都入左p nation yo～勁過你地班鵪鶉

唔通

呢張相認唔到係佢
btw hash咁得閒返工時間like相

我老婆準備做大事了

rose de penny + kid milli + gaeko

認錯人啦，你老婆邊會係ash 講好咗takuwa

Huh huh huh kid milli多啲上水就啱啦

以後每個留言有負皮唔好問點解

Amoeba youtube channel幾時有埋殘體歌詞架

原來tendo 係ig 打左篇好詳細既經過

笑死

陸智譚而家咁既樣 btw 我個tymee bb都係咁靚

Hey...

係咪filter太勁咋

我們家的小貓中意chew-ru-ru

27號 香港時間8點 KHA頒獎禮

咪住所以rose de penny改咗名做huh!? ？

我本身都以為我get錯 但佢開左個account

想講佢講得幾生動下

SHINee新歌coogie有份作詞

係咪純粹promote用咋

有首body rhythm, woodie gochild 有份作詞曲

岩岩喺melon搵佢個名

...

好膠

Huh=許（成鉉
但鐘意之前個名多啲
依家呢個有啲膠 唔知想點

朋友：你鍾意邊個rapper?
我：huh
佢：huh ？問緊你鍾意邊個rapper呀？
我：huh
佢：屌你老母吓完未

cls

ash!!!!

終於！！！！！

之前Changmo ig po咗一小段My love嘅demo，佢放咗上soundcloud，可以聽全首了

樓主呀樓主！你老婆定唔知老公出黎啦

ASH ISLAND BB 終於肯聽我話上水同我去見家長了

樓主真係多ff

睇完第一集都估著冷衫條仔嘅片最高view 岩岩上youtube到果然係咁

依個好似又有反轉youtube有人爆咗段錄音出嚟，係位前輩同姜賢既對話，就咁聽姜賢好似真係瀨嘢

依到係咪有位ash? 想聽下佢點樣解釋

有咩定係你記錯以前既我

同條仔同居嗰個?

係啊 你話有takuwa feel個個

btw睇完第一集中字 我暫時最鍾意佢

佢仲有一首 58秒既자취방都好撚好聽 果58秒真係精華嚟幾時出full version

話說啱啱聽giant pink 啲歌
跟住禁禁下見到個有條片係SM town po 既
屌乜giant pink入左SM 咩 我完全唔知

佢好似係Mystic架？Mystic比sm 收購左嘛
Million market d mv 都係sm town upload

越睇越似乖仔版Lil tachi

其實我最深印象係佢

已經1百萬view

我覺得係lil tachi+少少dbo feel

明明係takuwa

溫柔度lil tachi

原來鄭尚洙有喺新世界出演

你愛佢愛到任何人喺你眼中都係takuwa....

笑死 好帥

唔似咩

終於 wons bb..

頂 記錯左ash係今日岀歌
等我仲17:00係melon係咁refresh

Dpr live出ep

*ian至啱

佢近排咁勤力

講個要算數啊

笑撚死想知佢啲貨仲有幾多未pack好pack到下世都未pack完

一開始都幾好笑，阿媽生日仲買件yumdda衫做生日禮物

原來係19年嘅片 記得嗰時想搵代購買佢件衫 搵咗之後就落咗架 屌咗出聲

無聊聽返啲舊歌 我老婆ASH ISLAND BB 笑得好能甜想COW死女咩

師兄覆錯人?

樓主份人好易呷醋的只可以佢提takuwa，我地一提佢就會唔開心

樓主對不起

睇左上集nuckmills 好奇之國，仲以為佢同coogie個首先係joker 然後我以為h1ghr 自己拍多個mv version

個個都揀喺我生日出碟
連台灣個ozi都係

以為會有giri參與

Huh!改名原來係因為有80%嘅人成日讀錯佢之前個名

呵！

笑左

呢個樓主本身想search shinee “don’t call me 歌詞“
結果search到yumdda個首
但佢唔知，以為SHINee 黑化左
一開頭有句 我係鍾意rap同錢既30代大叔都match到shinee minho 笑左

minho唱一次得唔得

熱血版dont call me 跳埋舞都應該仲得

黑化咗
經過歲月嘅摧殘 小鮮肉搖身一變變咗個肥大叔

但睇唔返，張圖我都係喺dingo freestyle拎
呢到就可以睇留言

出咗！！

Big Naughty首歌都出咗好正

笑撚死
我個腦即刻諗起佢地以前拍個啲情景劇
一樣都係咁痴線

唔講都唔覺原來Minho都30

layone都出左歌

咁樣得唔得架

[4K] BIG Naughty(서동현)의 킬링벌스를 라이브로! | 시발점 Remix, Joker, 을, 급SICK, The Purge, 잠깐만, Frank Ocean 등

佢真係幾有才華

返到屋企第一件事係聽BIG Naughty既killing verse而唔係搵ash island老婆bbg既新歌 我對佢唔住

【中韓歌詞】Melody - Ash Island

佢真係好正我由smtm8已經勁鍾意佢

佢live真係唱得好好

佢隻碟真係痴撚線
第一次聽一路聽一路鳩叫

唔記得邊個講過話twlv 冇係張相度
真係唔續約

young and rich得翻rich

睇黎呢個社長做得麻麻地

第一眼望落好似zion t

無咗個&

我

原來又係樓主燈

今晚又有高等Rapper睇 究竟D.ark會唔會忘詞呢？
驚劇透加密下先

講中咗就唔叫燈

yongyong

劉在石kbs新節目搵咗youngji一齊做mc
本來以為佢停咗youtube focus翻音樂原來

佢都係行dindin條路架啦

今晚十點
擺定上星期hi guys 條link先

手機

電腦

COMING SOON!!!!!!!!!!!

多謝ching

會

會飛住嚟睇
多數睇歌詞多

Sik-k everywhere~其實佢幾時退伍

其實佢幾時退伍 (X)
其實佢幾時真正入伍 (O)

準備準備

以為開始 點知仲有個kingdom

支持高中mckdaddy

你唔支持高中takuwa 就係唔想燈死佢

呢到都有

係咁斷線

其實你地先係鍾意佢借我名黎表達對佢既愛 借啲意就提下佢

我覺得好lag

究竟今晚啲分會點比呢

上面twitch幾順 係蒙咗啲

一樣係咁鳩導師未出手都未會正常嘅感覺

有twitch 順好多

HIGUYS好清但好lag

依個一笑少似bobby

我都想講

但TWITCH好似音質唔係太好

LAG撚到

呢個清 唔lag
電腦版刪走m.

仆街完全唔知佢rap成點

THX

我都係

搵link達人

屌！睇下佢咩料

屌你老母

屌你老母 mnet

屌！！！

想一巴車落去

果然連燈仔

8個入面最廢PLUMA

屌仆街手快快唔記得加密

唔洗加啦 都唔算劇透嘅

改唔到

咪燈

我唔記得係邊個

用泰國個條link好順

原來tendo本身第一

頂 一開始佢睇上去好chill，認真期待

群開lil tachi 應該都唔廢得去邊

完啦？

台主都癲左了

今日好似咁快完

最後尾

咁突然完左咁既

意猶未盡

原來染左頭髮

今集終於有JAEHA 請大家多多G CHI
利申未睇 等中字先睇

大家記得今晚香港8點有kha睇

李俊永李俊永李俊永李俊永

mckdaddy + mac kidd

kha link

릴보이(lIlBOI), 원슈타인(Wonstein) - FRIENDS (Prod. Slom) MV

佢地真係好夾

Higuys有中字了

放工聽佢地真係好healing啊煩惱冇晒

今年KHA有埋表演

係咪依家開始左

係呀 頒左一個新人 homies 加表演
頒緊Hiphop track of the year

以為會唱live

竟然係the purge

Ash有表演

YouTube即時討論都好多人打問號

好靚呀啲effect

頒左d咩可唔可以文字直播

新人: homies
Hip hop track of the year: VVS
R&B track: Lee Hi - Holo
MV of the year: The purge
過少評價Album : QM - 돈숨

岩岩睇佢IG 好多個4字

Qm
VMC

R&B album of the year: Seo Samuel - UNITY II

MV好好睇

Hiphop album of the year: Bill Stax - DETOX

420%

Bill Stax準備緊引退Album

咁都接到 佢真係熱愛草

我都有少少問號

一出VVS 啲人係咁留言

fadeaway jvcki wai...

佢去咗邊

嘩！！！！！ fadeaway!!

wai 姐連獎都唔攞

Collaboration of the year: Fadeaway

有一秒期待jvcki wai會出嚟

點解字幕係VVS

我都係 去左邊呀jvcki wai

印象佢隻碟概念係想韓國大麻合法化

Producer of the year: Code Kunst

老公...

Cjamm young b

H社

Label of the year: H1GHR MUSIC

Groovyroom 真係開公司做社長

Artist of the year: Jay Park

個頒獎禮五年
拎左三次

第3次

之後佢地會離開h1ghr定繼續留係度

唔知呢
間公司依家都係得一個人

得閒得濟整左啲圖，in case大家想比較後備同得獎者
太長所以收埋左

好期待

會唔會完咗約就開始管理自己間公司？

無黑幕

the purge

我指cokun之前講過：係我拎獎既話就感謝 唔係我既話就係搞錯 係黑幕

睇返計埋jay park旗下歌手
佢係最大贏家

估唔到會係the purge拎個MV都少hea
以為會係DPR Kiss me+Neon
拍得咁有心機都無 好慘

快啲出碟啦

快架啦 快架啦

DPR個mv冇得輸

兩個都好撚正啊 j die me
但梁洪源可唔可以唔好再染呢隻色 好柒

VVS竟然贏到ZICO

貪新忘舊呱

NOEL又出事
新聞話佢行行下就俾架行緊嘅車個倒後鏡撞到個膊頭同個身，之後就同司機發生爭執。
個司機話佢單方面俾NOEL打兼吐口水同推佢
NOEL都話佢自己都有俾個司機打
之後就有人報咗警

想睇佢染綠色 同Kuzi一樣

追完中字 今季有yumdda jaypark真係加唔少分
兩個都好好笑

Way ched新YouTube 節目BeatRider第2集有金孝恩
因為炒股第一次見佢講咁多野

中間有段時間有染過 仲係長頭髮
個陣有諗過會唔會係要拍mv/出碟
點知咩都冇⋯

第一次見佢笑

認唔出zior park

係咪因為多彬拎唔到最佳mv
所以琴晚出咗個ig story不憤
見到啲人dm佢都係講個獎wfc因為dpr已經征服世界
佢仲要repost咗勁多個dm

我都以為係拍MV 點知淨係喺story同直播見過下就無

Story張自拍 我仲特登cap低黎j

HOMIES黎講真係最鍾意呢一首入坑歌

사이렌正

KMA2021

Best Rap & Hip Hop Song
Swervy - Mama Lisa

Best Rap & Hip Hop Album
KHUNDI PANDA - GAROSAWK

kundi

佢地兩個一齊左?

又換女？之前唔係同個金髮大波妹咩

Kakao M同spotify傾唔掂數
Epik High隻碟落左架

Apple Music

屌唔怪得知聽聽下首歌唔見咗啦... 仲要唔只佢一首，coogie, ph-1, dj spray果首同埋punchnello swerve都唔見埋

Code kunst Giriboy都冇左

之前apple music聽開啲歌落左先轉會
睇嚟又要轉會

仆街連indigo we just go都冇咗

我屌
唔怪得自己嘅歌單望落越嚟望少 少咗邊啲都唔知

..............

再見了spotify 我成廿首歌唔見咗
IMJM應該係重災區

最憎呢個情況

屌 有個playlist專for Khip hop
啲歌少左一半有多

搞撚錯
唔想翻apple music啊

哭𠹌咗 原本我個playlist好完美

屌我都係佢灰咗nucksal 87album
有冇人知joox點樣

唔好用joox
我睇話原本剩係唔放韓國國內版權 無啦啦全球一齊收皮
kpop post有條list 長到痴線
我諗搞得掂嘅 （希望）

希望啦
睇嚟要用住印度版YouTube music 先

集氣啊屌快撚手啲比返jvcki wai我啊成年冇見佢仲要唔比我J佢把聲

好似大部分都受害有邊個冇份

我自己個list IMJM係最嚴重，反而DPR我冇事 h1ghr既話groovyroom好似都麻麻地

咁樣搞法spotify會唔會走好多用戶隔離kpop咁多人都冇咗半條playlist

An機係咪得youtube music可以揀

隔離公海教咗點睇到無咗邊啲歌
屌 首首都心頭好

Spotify ig comment著晒火

希望會傾掂數啦

將每一首歌加入playlist都係一個唔容易既決定加咗佢入去，就代表歡迎佢嚟到依個大家庭首首歌都有佢既意義同回憶，首首都有感情㗎屌
咁樣冇啦啦冇咗廿幾首歌 = 廿幾個細路失蹤 希望聽朝起身佢地可以返晒嚟一家人最緊要整整齊齊

咪係
am真係不太好用
過埋嗰月考慮轉yt music算

前排砌咗個playlist 三十幾首無咗一半
最仆街嘅係佢唔係同我灰撚咗首歌
係成首歌唔再存在喺playlist
完全唔撚記得本身加咗咩歌落去
啲歌上番架都無撚用

可以係setting>重播>熄‘翻隱藏無法播放的歌曲’ 睇下有冇出翻啲歌

原來有得咁玩 我愛你

Tablo
公司傾唔掂搵歌手出氣
真係轉會㗎

佢地都問晒號

屌真心咩

屌我PLAYLIST成5千幾首歌 一轉會就要加歌加撚到傻係咪玩鳩我

入面咁多首歌 轉會加歌 有啲會突然醒唔起個歌名 又要重頭搵過

可以顯示得返，喺隔離po見到

多謝你

就咁睇好似youtube music同自己入歌係最穩陣
Apple music我用過其實都係麻麻地，我果陣由Apple轉去Spotify係因為佢又係冇啦啦灰咗幾首歌，最記得係Nucksal個新album出咗冇耐都灰撚埋

唔係genie同melon咁撚貴嘅話 真係直接課好過

YouTube music用家強烈推薦
課左唔後悔

有冇轉印度vpn課

屌 我啲歌無曬
我轉會算

真既然我90%歌都係khh我倒不如直接課melon，但聽人講又貴又唔係咁好用

有咩方法入歌

但melon要實名？

係好貴我覺得唔值
同埋好似有啲歌無得永遠下載 只可以每個月課金聽
以前係咁

Dl落電腦再入落電話
你iPhone就係同步咁過歌

係 我記得我之前都申請過 但一見到實名就9縮咗
好煩

係喎屌

如果依幾日都係咁我都係轉返youtube music算比貴少少但唔洗驚playlist無啦啦散咗

現家想取消Spotify 佢話系統繁忙整唔到

唔係可以連去kakao talk 咩

同kakao m鬥緊 一早預咗有咁既情況就扣死用戶廢事太多人轉會，搞到輸咗跪低

Source from Reddit

冇呀

應該應該只可以係淘寶買臨時帳戶
一個月後賣家會改密碼

轉會入番啲歌入撚到我傻
我屌那星

邊到dl歌最齊？
太耐無入歌 唔記得點搞

屌我都要入返成300首歌但imjm冇咗三分二又頂唔緊

比多一個月時間你

我已經開始用緊apple music 係依家spotify取消唔到先焗住俾多一個月錢咋

快啲啦... indiGO都冇埋果下真係屌咗出聲

呢家用住apple music 免費個一個月先
Apple Music一轉app store地區冇哂啲歌好煩

我都係屌 入歌入到暈

佢係會冇晒你playlist加嗰啲歌 定係冇晒download嗰啲？

我試過係冇哂download個啲 但仲喺個library 到

畫到手殘都未畫完睇到都配服佢

想問下大家平時會唔會買實體album

如果鍾意嘅rapper會買

會買 不過有時會睇下啲歌/封面啱唔啱我

Apple music係咪無youngb隻sokonyun
有無ching搵到

呢隻？

依隻碟

kkt都係要實名 要韓國人先實名到

係冇 自己入左落去算

Spotify可以取消premium啦 大家快手

已買

其實最方便係咪都係YOUTUBE MUSIC

啱啱試左Apple music入歌
如果用iphone既話 覺得方便過Spotify

啲歌好似慢慢返嚟Epik High新專有返

係咪轉左發行公司？
琴日p nation 話幫左jessi hyuna轉左發行公司出返啲歌
crush又唔幫係咪因為佢入左伍

應該係我依家等緊imjm同埋部份h1ghr見yunhway ig story話佢啲歌都搞緊，唔知會唔會一齊整埋

希望我嘅等待係有用

好似見到yumdda咁pack到2048都未pack完

Yumdda都可以搵人包
唔通佢要搵公司啲人代簽